非gay，有冇巴打試過俾人撩屎眼

第一次俾人撩左d 黃甘甘既野出黎
一定唔係屎

有冇巴打一齊分享下

咁都唔是gay

巴打一定未試過俾人千年殺

牛油

有冇牛油帶過黎呀 冇帶牛油夾硬黎呀